BoA： 我講明我負責打交

牙志

@世

無雷動都輸啦

點吹都得啦 , 打飛機就叻

［有圖］今日嘅圖書館戰爭激撚過咩立法會鄭蟲泰

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

下屆88

2016嘅事記到依家

@父

想打架
有冇清John?🔞

鳩達都有資格屌雷動
佢同陳雲都差成萬二票

咪25啦

世清真人黎 佢好黃唔好推

是其是

熱狗收皮啦

志哥

何仔慘到仆晒街，被奸人所害，如果唔係佢咁高速今日一定坐到主席位

樓主 25

咁陳雲係咪負責開壇作法？